有冇人冇食煙 但牙都好黃

<——類似咁既色

我 明明好用心刷牙

唔好飲咁多茶

係咪黃到咁啊

有 牙醫話有d人天生黃d

本身人類牙齒係泛黃。好似係

有

Btw 食煙果啲仲會泛黑

好似話刷得太勁反而會黃

日日飲凍檸茶
有時又會買津路
好比心機牙線刷牙李斯德林都有牙漬
洗完牙唔夠三個月就會有

法瑯質唔夠 認真答

因為我都係

咁點解黑人d牙咁白

黑人牙膏 潔齒亮白

日日飲凍檸茶

我成日覺得係因為佢地太黑所以先令佢地d牙顯白

茶 咖啡都係大敵

後天無得補救？